入黎寫底你既夢想，提醒自己

夢想 堅持堅持 幾多錢一茶匙呀？
有幾多個人為左生存而放棄左生活 ？
可能你不再年輕，已經有好多責任係身
可能你岩岩完dse，覺得乜都玩完
但都希望各位可以記起自己既夢
就算被老豆老母打沉，男女朋友睇唔起
都仍然堅持既野
目標也許會改表，以前只係好衝動想點就點
而家可能只係想成家立室平平淡淡過一生
但最重要係你當初既心
因為，人冇夢想同條咸魚有乜分別
希望你地老左一日回頭望返
會覺得自己有衝過，有盡力過
唔會後悔

毒撚開po 冇人理